有幾多人會將Starbucks讀做

沙北

桃園 百分百 意八 Itamomo 係藍店

我讀開StarFUCKs

唔係個個都咁讀咩

我都係一直叫starfucks 因為d野飲難飲到仆街

我叫開兜巴星

美心

叫開美心

咁應該點讀

叫開starfuck

絲打筆